連拿連拿拉爾拿 沙利沙利沙基利

雷斯雷斯路爾斯

屌你老母

伊巴普巴杜奧巴

迪達迪達狄易達

牙古路牙古路港毒之父

美斯美斯高美斯

屌你屌你屌你老母

朗度朗度朗拿度 施尼施尼施蒙尼